727 攪個100萬人遊行支持政府收回丁權?

好唔好?

重點係官黑勾結，非丁權

你搞個丁權托咩，唔好擺錯重點啦到時又俾位人入話訴求無限加

唔好啦我本身有丁權 都冇參與呢D事